(含劇透)有冇人睇完AVG4仲未抽離到？

冇睇到任何劇透，
所以見到IM死果陣我喊到傻咗
男朋友唔明我點解咁激動⋯
因爲佢唔知我有幾鐘意IM
由一開始嘅花花公子俾人話自私撚到犧牲自己
佢真係成長咗好多
而我都同佢一齊成長 由讀書睇佢到大學畢業做野
呢個就係Marve電影嘅魅力
用10年時間鋪排，我地同每個角色都一齊成長緊
我真係好唔捨得佢完

睇到喊果D人十居其九都係00後
想知咩叫催淚戲？睇下green miles先啦唔該

有d 唔捨得 好想睇多次

樓主你會唔會誇張左d？
呢套戲已經俾人吹奏到過晒火

10年呀 邊可能咁容易放得低

每個人催淚既點都唔同 喊都要比你屌

你幾廿歲人咪又係咁on9